突發 旺角放映會要人

宜家圍觀人數不多，希望大家可以支持下
好多伯伯，嬸嬸圍觀睇緊
大家可以的話過嚟幫手解釋下

條片總括曬黑警依兩個月嘅暴力行為
好多人睇到眼紅曬，眼濕

最尾仲一齊大叫口號

香港人！加油！
香港警察，知法犯法！
黑警，還眼！！
五大訴求，缺一不可
交代831太子站暴力事件！

附近經過嘅快啲過嚟啦！加油！！

1/10

2/10

住附近嘅出分力

3/10

幫推

4/10

身體力行呀大家

全 部人 去太子站 送花 英文文宣 哭喪

不圍警署

去完放映會再去太子站

5/10

push

幫手解釋下宜家香港發生緊咩事比啲伯伯聽

樓主記得提醒在場人士小心
提高警覺
唔好比藍屍搞事
推

感謝各位手足

暫時好和平
大家都好投入
仲有叫口號

6/10

7/10

8/10

跟住我一齊嗌
香港警察 強姦謀殺
Hong Kong Police,
Rape and Murder

過嚟一齊嗌啦巴打

9/10

10/10

有無油尖旺人

11/20

12/20

13/20

14/20

對唔住呀巴打我今日真係唔得
我只可以幫手推post，你地要撐住
sorry

多謝手足

15/20

16/20

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

快幫手，我黎唔到

17/20
食完飯過嚟幫幫手

18/20@

勿忘831太子站

19/20

20/20

9月8日 美領人鏈防鬼

跪求各位巴絲幫手推一推
（我係一個有夢想既P牌仔）

推

人呀大家
一開學就無曬人？

可唔可以share條片
想播

嚟拎

6900正評公投結果 上線啦！

「主戰線正式升級」條條大路通羅馬，但羅馬由始至終只有一個

推到超過一百人

Tui

有冇話幾點完

如果依個post上到熱門應該會繼續

今晚默哀?

睇完放映會可去太子站默哀

收唔到風即出

----------------------------------------------------------------------------
太子CCTV最快星期6會被刪除
我地要有一次大集氣出太子 制造輿論壓力
將831死人嘅概念植入市民心中
令全港市民聚焦落黨鐵 迫佢交831嘅CCTV
絕對唔係要依兩日咁得幾十人圍太子警署咁
一定要上千人
實行將太子站鋪滿白色鮮花

依家號召各位巴打
聽日9月6號1930集氣千人太子站獻花
見字嘅巴打幫手spread出去 一個人真係推唔起
----------------------------------------------------------------------------
【831】9月6號1930集氣千人太子站獻花行動post

所以得好少人
一開學即刻無曬文宣

你好？

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 9月7機場交通測試 9月8美領集會 915民陣大遊行 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲